有無人成日掉亂講 灰色 同 啡色

唔知點解成日掉轉講
試過有同事都係咁

:真係咁 但唔知點解
:咪撚on9 得你係咁

on9

北？

Ching你追蹤我啊

認真post 有無人一樣 解釋唔到

蝗？

會.指住個灰色叫啡色
諗左兩諗先知叫錯

fufufu fefefe

認真...係學習障礙

即係有啲人分唔到左右、字母、數字果種

成日分唔到青色同綠色/藍色

蝗種人好似發唔到灰個音

乜9都蝗 係咪痴線

唔係喎 我有個大陸friend真係教緊都講唔到喎

你係灰讀做啡定啡讀做灰?

我係咁啊

啡讀灰

唔係講唔到個音 係下意識一見到啡就講灰色

電燈佬 成日口快會講聲
錯

屌 咁你都知

識同試兩個字都成日掉轉左

因為我都係電燈佬

ME

中文要諗左先講得啱

由細到大都係咁
下意識成日講咩都係啡色
唔關發唔發到個音事
利申local